硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(93)請睇#1無誤中1001

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

開咗

轉場先

推番上去先

費事巴打去錯post

去邊個post

去呢個post

好耐冇上黎.呢排有咩搞

3000ram有無可能上到3333？

samsung b-die應該可以

不過主要睇體質

之前見你地有講過.我賣緊既samsung ddr4 2400Mhz ram

佢有時係b-die .有時係c-die

我試過有幾條可以上到3600MHz

不過睇體質.多數都係停起3000 - 3300

In win新機箱.可以wireless qi充電

個燈我自己覺得幾靚.不過隻箱就偏貴

睇人卡關

無usb-c免問

仲有人卡關咩

文書、剪片及執相用，要WIFI+LAN線上網，預算約1萬(包Windows)，請指教。

OS: Win 10 OEM
CPU: Ryzen 2600
MB: ASRock Fatal1ty AB350 Gaming-ITX/ac
Ram: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display card: Galax 1050TI/定係可以直接唔要?
HDD: Toshiba 3TB 7200RPM
SSD: ADATA SX8200 240GB
PSU: Antec 550W Gold Semi-M
DVD: ASUS 24x DVD Writer
Case: Corsair 88R

自己裝多幾條RGB落去就差唔多

耳機🎧已到

上asus x370i / b350 i / msi b350i

ram >cpg d41 3000

可以買埋隻st100

呢啲箱砌比囡囡一流

想問EVOLV X幾時有得賣?

上水打機未呀

發現底版音效唔支援hs70

新手砌機,畢直$5000樓下,想多開玩模擬器,NOX, bluestacks
COPY咗悠二巴$4500 list,改咗少少野,想巴打們比意見

CPU IntelR Core? Coffee Lake i5-8400 $ 1,380.00
Motherboard ASUS PRIME H310M-K $ 590.00
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 $ 670.00
Display Card ASUS GEFORCER EXPEDITION GTX 1050 OC EDITION 2GB GDDR5 $1,189.00
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $ 318.00
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W $ 330.00
Case AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX $ 169.00

唔該哂巴打們

咁都有得卡關？

用到

唔係用USB咋咩 跟住裝個ICUE就得

個st100可以充電 定係

得個樣？

有USB位比你插條線叉
有RGB同
有掛headset功能
有音效卡+3.5mm插口
跟住無喇

呢個唔明 有音效卡+3.5mm插口

耳機本身唔跟虛擬7.1？

你耳機果個USB已經有 但st100果個可以fro你用3.5mm耳機都可以出到虛擬7.1聲

因為部機完全開唔到，無用一年
無搵人睇咩事，部機已經比我解體
得以下野想重用
500 gb hdd
Inno3D gf gtx 760
A data 8gb ddr3 1600
Super talent 2gb ddr3 1600

但我唔知以上有無壞到，買砌機時叫佢地check埋定點？

有咩建議？

搵FD借隻火牛試下著唔著到機先

隻450w 牛比我開晒蓋 ，我唔想要了

$3000 有咩選擇 + 埋上面重用既零件（無壞的話）
1tb 同 舊 500 gb 可唔可以共用

我有隻corsair vx550w多出黎

岩岩升級拆下

岩就送比你

義海大軍都唔洗出動

用途？

冇壞當然可以用

不了

隻牛好哂位

屋企再唔清咁d野就黎企都冇位

又有藉口搬出黎住

一闊三大

不了

睇片，會大量download 片睇，加多隻1 tb 溝 500 gb 係咪可以1.5gb咁用？

仲有打機，lol，食雞，普通pc game

Btw 睇片為主

用緊咩CPU？

I3 ，重唔重用好？舊風扇勁多塵 ，又係唔知有無壞，不過cpu收得咁入，應該無壞佢

拿

直接D

買隻牛同HDD

淨番個D儲起佢

呢個SPEC玩LOL 冇問題

但玩PUBG比困難

儲大舊錢再一次過換好過

matx 係咪唔興啦 ？見x470 好似無

我怕底板都壞左

的確係岩女姓既

又有白色

咁你都要有隻牛去撻著佢先知佢有冇壞嫁

你依家隻牛又話拆散哂唔識裝

matx 而家少左出
一出就係一D b450m果隻

TG5機箱頂塊磁貼隔塵網出面有冇得買過塊?
比人整爛左

咁我想直接用$5000 砌過部
有無建議

睇#1

intel ceo resigned

有無d mk專用箱介紹
個fd話要電莖機

琴日先係度俾大家屌LIST
今日見到個post話GPU D貨去唔晒
好唔好等一排先砌女

有無巴打知點解我擰唔郁個bracket
利申:新手自己換野

老黃官網有原價貨賣[

個bracket係擺啱位, 擰5-10度

想換amd bracket但我轉唔郁

剩係轉郁到小小 大力都擰唔郁

咪啱囉5-10度offset咗就出咗嚟啦

5-10度都擰唔到 好似鎖死咗咁

我上去睇得"通知我"既
係咪我眼殘

就係轉嗰少少嚟卡住佢架咋嘛
如果佢整螺絲頭畀你嘅話好易扭過龍唔啱位

你扭返緊嗰邊先試吓chok吓佢囉

乜都有得卡關

我明啦
好多謝你

2k 1070ti如何

1170

笑左
我發現呀
2k fuck
好似都有hs70

唔介意全低既無問題
玩得2k以上都有要求架

GTX1080

CPU頻率較返auto 試咗成日發現應該係超RAM到有問題

兩條RAM都唔知做乜鬼 係咁試係咁加電壓1.41V至1.44V 明明全部都過到燒RAM20分鐘以上

但係全部唔係重開機突然藍畫面 就係程式出現問題 再唔係就係之前咁要清cmos先開到機

依家加到上1.45V 用咗幾個鐘好似冇咩問題 可以聽日就出事

到底係個計算器比我既時序有問題定係AIDA64個測試根本靠唔住

正常 3600要1.44~1.46 3466 1.38~1.41

有時加下電壓可以穩定D

steam summer sale 買兩三隻game

買撚完發覺個ssd已經full左

1TB SSD

岩呀而加大平賣
sx8200 480gb
都係$1260 邪都價

850 evo J寶都係1700

1TB

又過一關

聽日試埋打機冇冇事先

THX巴打 咁屌EVGA

依家手頭上得隻SATA SSD

想入手M.2但1TB好貴

好想買

之前960PRO清貨3900買咗隻

1600咋

又減咗

呢排部電腦慢左
睇住睇左個BIOS CPU成91度
拆左個CPU FAN 舊膏冇哂
想問下如果買風冷果D cooler master 好唔好 筆直就3-500

有無人去咗幫漢科清貨
有咩正嘢

求其就買個cryorig h7啦
cm華而不實
利申今日J咗你

條ram頂撚住咗個塔風扇 係唔係唯有擺高啲個風扇

好 唔該
明日去SSP 睇下

想問下有冇個細個D
個FAN 145mm
用緊個NZXT H2 silent 同 gigabye H81M-D2V
頭大身細

買買買

直頭唔想用塔散？

各位巴打 小弟玩開pubg 用緊1060 16gb ram叫做還可以 但係聽腳步聲方面好似麻麻地 耳機就用緊sennheiser game zero 想問下究竟係音效卡嘅問題 ,大細聲嘅問題(較到60都已經好大聲) 定係我隻耳問題 平時我啲friend聽到腳步聲但係我聽唔到 唔該晒各位巴打

搵D細個少少 我唔肯定夠唔夠放咋

NH-D9L

有無人知同埋幾錢到

200美金

咁即喺同無RGB版差唔多...

想問少少嘢，關於ROG STRIX Z370
其實Z370 H 同G gaming 分別大唔大？
上咗幾個網格過下價錢，
G 版比H 版平，但係有Aura Sync RGB
點解H 版貴啲所以冇？

我見H 版多啲PCle3/2.0
其實仲有咩其他優勢？超頻？穩定性？耐用？

呢兩日去砌，求解答。

(cpu會買8700k)

係唔係咁裝？

自己google ROG STRIX Z370 系列
第一個就話到畀你知啦

THX

好似前後調轉咗
你哩個位應該係機箱前面入風
你最好睇睇把扇有冇個箭咀
個箭咀好似係話你知個風向

唔玩[細]，即係迫人加錢上E/F 啦

可以咁講
desktop正路插lan線
所以最好就係F

風扇最後裝

你插電咪知有無裝錯囉

我就係裝喺前面機箱

唔知有冇掉轉

我自己就會裝好曬所有野開得機

先會呢拎1隻風扇出黎試風向

拎張紙巾一吹就知

前面睇 希望冇錯啦

正路把扇o既正面係入風果面
你都係可以留意吓把扇啲扇頁方向
大多數扇都係正面望埋去係逆時針轉

我買裝錯

出風既咪無錯

哩個點睇都似係機箱前面入風位啦
你咁講即係事主想前面出風?

其實都係

不過我為免錯都係會拎上手試

反正都係幾秒就試到

Adata xpg z1 c16係咪伏ram黎
買錯板 買左技嘉gaming 3 貪平
係咪無得超

adata唔伏呀 同埋你邊塊gaming3先

咁撚醒嘅你
直接寫個型號喇

Sor

Gigabyte-ab350m-gaming 3

Bios 有docp set 返做2933 咪超左

又係adata xpg z1 3000MHz c16？

油耳推介

底板pump頭4 pin係咪唔可以插fan?

adata xpg z1 3000 唔伏
好似我咁靚仔
先超唔起
巴打你放心

可以的 但bios無得set轉速

有無諗過唔關樣事 係人品問題

mk define c毒撚

錯

其實用iphone耳機都聽到wor
特效拉返最高啦

bin c

我見到唔係咁喎

你睇錯眼

人小小認左佢咪算囉

講。要d咩先肯收手

一人一張1180就由佢 我地唔貪心

好，清明燒比大家

咁去到出年清明先好收手

得一萬蚊 想買部打機嘅notebook 會唔會太少

睇你打咩機先知夠唔夠

個個卡ram卡到換

唔好引我換

尋晚SET 3400MHZ 過到TEST

你唔係唔換呀

星期二條3600就到

ram可以用咩做stress test ???

AIDA64

琴晚pubg大update完
very low keep到75 fps
唔駛換了

嗱有排鞭

我張1080ti大更新完開埋冷氣都仲係火爐咁熱

你果D都叫熱 未到8字頭行開D

話說⋯茶巴你耳機2k fuck都有售了
又有得鞭
仲大量現貨

大更新完唔開冷氣上到83度
Cpu都上75度
之前係gpu 60-70度 cpu 60度

我Diu

1180等緊你

1050 ti夠run pubg了
夠膽買lenovo嘅1060都好似有

NVIDIA真喺,佢唔出1180住唔緊要,起碼10系列嗰堆有多咗嘅平返2-3K都好,又一樣咁貴

屌 我換完屎扇除左靜D冇咩分別
卡一樣熱
正壓都係做唔到
玻璃邊吸晒塵
明明兩把140屎扇加一把120開95%入
兩把120AER 100%一把120AER 30%出

830悿wor

1180咪又係咁熱

搞乜黎

當年
Inno ichild 1080x4fans $4300
Asus rog strix 1080o8GB $4800
然而我只係買左ram

你要計每個風扇drive幾多cm^3
要正壓到feel到啲gap有風出先會無塵架
因為氣流問題唔題, 就算整體係正壓, 如果唔係正得好犀利, 都未必條條gap出風, 有啲可以仲係入風

屌佢仲要吸得幾勁下
一兩日就咁

大鵰信仰1080ti $6100內炸
當年

有排鞭

Gap或後邊display card果度入塵多wor
我2入3出
12cm無乜塵
但好多貓狗毛

試吓搵膠紙封咗個radiator/fan gap, (1)降cpu溫度, (2)減少呢個位嘅亂流等佢唔好變咗部份負壓
同埋較細啲出風, 堆高啲個正壓

pcie嗰度可以入好多塵

當年大鵰5999有喇

然而我買嘅係1066

cpu落水好低溫
之前有痴D海綿係玻璃邊封
但D綿太密壓唔到入去
依家搵緊D冇咁密既

正壓到就冇架啦(好似係)

要考慮埋GPU風扇contribute幾多出風
高轉速嗰陣後面會開始出風, 都幾大力吓

當年二手5000$ 入手 gigabyte 1080ti gaming oc

依家主要玩開rainbow six
可能間中玩下啲大作咁囉

R6 r6

有加你㗎我 幾時再帶我玩

硬件台r6 團

一手送隻驚

聽晚可全日玩

4月尾買1070ti 5100

聽日收4點 返去可以打到第朝 不過想升pubg個event pass

琴晚雞左三場4x4

聽日玩全日

我覺得難雞過8x8

淨個係靚左
但⋯好食機件呀

玩得call me
班fd一到星期六日紅日去晒食女

平時點都穩過百 野外144 一落bootcamp可以唔夠60 都算 落地仲要等槍spawn

屋企隻corsair rm650i死咗
等唔到去保養
想一陣買過隻 全模有咩好推介
Evga 650 G3 ok?

Fpp先drop得勁呀
未跳144
落地30

我淨係玩FPP
落地30唔係問題 冇槍同人打先慘

落地做醫療兵

1080ti都會跌落30？

好
叫你D FD CALL ME
帶埋我去食女

1080ti pubg玩家=全ultra+screen scale120

小弟想請教下悠二網個 $7000細機箱list用玩overwatch, r6 同文明6係咪大致都冇問題

Link:

R6

中低效ok

今次反而喺香港獨家咗2990X先

2k ultra用ryzen鎖唔死100

清算偽毒硬件撚

真毒撚

轉煙條U

晚晚上去報到

唔知呢

不了
吱多少少就算

用緊火牛acbel ce2 550w好似壞壞地, 有時開機顯示卡唔著, 有時用用下機顯示卡會停左
部機有4個hdd, 1個dvd-rom, 1張gtx970駁2個mon
請問antec eco2 550w夠唔夠用? Antec E550G PRO 550/550W點睇?

ryzen 1/1.5代 ipc不夠+不夠高頻導致gpu usage 低 但起碼有100fps

intel 2020/2021年先10nm+

等ZEN2正式咸魚番生

部分驚可以
即係新出驚全部得
但舊既
見steam summer sales入左d舊驚試
真係成舊屎

zen2起碼有intel14+ 水平
但頻道睇gf 既水平

又要換

淨換U算

舊game 引擎冇對ryzen做改善正常

上到4.5GHZ左右去推1X80/1X80TI應該夠做掛

入完隻PROJECT CAR2發現唔係比KEYBOARD玩

都係退貨算

無上水唔超啦

上水啦

又可以解決熱問題

CPU又可以上這頻D

一雞兩味

咁如果顯卡再upgrade有咩推介

等am4最尾個代算
4.2ghz戰未來

好想買 根本fit哂我依家用緊嘅嗰部機
但係好貴呀

快D走
幫唔到你頂幾耐

顯你老母卡

antec eco2 550w夠用
好過Antec E550G PRO 550/550W

OK

corsair攞上去應該都係一換一

要星期一

已買 頭先考慮緊evga定silverstone
Antec如果買靚野就過千
其實我夾唔到時間去保養
佢星期一至五就六點收 四十分cut order
星期六就不設檢查維修
返工點趕到去

原來硬件台咁多r6巴打
聽日我都可以打全日

錢解決到就唔係問題喇

鞭屍谷黎

有r6 有pubg

再唔係可以搵d驚出黎大家一齊都得

antec p8前方個入風位真心差
得左邊同下邊條「拿」
有冇d機箱係前方面版直接入風
Fractal Design Meshify C – TG 依隻o唔ok?

Friday totalwar
On9驚 human:fall flat

fall flat好似幾低能幾好笑

入門級
好似Corsair 275r都得

Fractal

係咪成班黏土人痴埋一齊個隻game

1060 6GB

你你晚晚上discord都會見到我打緊機
不過我平時10點左右就會訓

一齊買黎玩

派下膠

平時係收果個鐘數

係呀

Human fall 解成就好痛苦

豬隊友搞事
橙過卡硬件

40/51
仲有11個解

琴日同Mugen巴打portal都整左佢幾穫

自動埋位輪迴

有幾穫想扮lag機

屌
個防毒早幾日dl野熄咗唔記得開番
啱啱想開番但開唔到唔知點解開唔到
諗住重新開機試下
一重新開機就kick住係度load唔入windows
bios入到

重新開機之前啱啱update咗個router會啱會關事

第一次砌機, budget around $7000
部機用嚟上下網，最多打下overwatch，開到1080p高畫質>60fps就夠
有時要用lightroom執下相

CPU Intel i5-8400 $1300
Motherboard ASUS PRIME B360M-A $680
RAM DDR4 2400 Mhz 8GB x2 ~$1200
Display Card GTX 1060 6GB ~$2200
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $320
SSD Adata XPG SX6000 256GB M.2 NVMe $680
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $360
Case Cooler Master Masterbox Lite 3.1 $350

ram同display card 都唔知用咩牌子好, 各位巴打唔該比啲意見

R6成日抽垃圾
抽到好野又無個隻角色

Cooler master rgb controller 點插線 裝完冇反應

Ram Samsung
Display card Asus

入唔入到安全模式

有冇插sata線

有 係唔係要將一個風扇插落底板4pin到？ 我有三個

1066回到$2200喇？

3個4pin係插入個controller度

裝風扇都卡

差依步

注意: 如果您的電腦無法自動被導向到 Windows RE (修復模式畫面), 您可以長按電源按鈕重新開機。當華碩LOGO出現在螢幕上時, 持續按住電源鈕到電腦完全關機。重複此步驟3次後, 您的電腦將進入 windows re。

咁樣做？

唔係你諗住買左controller返黎係做乜

入re > 疑難排解 > 進階 > 啟動設定 > 4 safe mode

我試過插哂3個4pin落controller到插埋usb同sata入bios都偵測唔到

係咪隻風扇3pin未插

依家咁

而家著唔著到燈

以前WIN7 狂噤F8就得

而家WIN10要咁搞

哇巴打你仲未搞掂呀

你部機裝左成2日啦喎

卡左咁耐

尋日整得個一陣 風扇卡咗幾粒鐘 啱啱試咗一把插底板4pin冇問題 係controller唔識搞

你無反應係咩意思

燈唔著風扇唔郁?

係丫

有冇教學

淨係出到呢個畫面
禁F1係去咗bios

其實使唔使裝driver?

D線插實未?

插實又無反應

有可能controller有問題

插線係 sata x1 usb x1 4pin x3 唔知邊到錯

真係唔知

有無第2隻HDD 試下裝唔裝到WINDOW

你岩岩bios改過野黎?

冇呀
啱啱睇上一個修改日期係5月20幾

如果入咗RE
揀咗4入安全模式
但佢連safe mode都load唔入的話
係咪收得皮可以重裝

一體式水冷其實放係機箱前面定個頂有効啲
放前面就成個機箱食熱氣
放上面就食成個機箱熱氣

砌左部機係跟某巴打個list砌再改少少

CPU: intel i5 8400
Mother board: gigabyte g30m s2h
Display: gigabyte geforce gtx 1050 2gb ddr5 oc edition
RAM: kingston 8gb value ram

大約睇過要400W電到
個list就話買AcBel iPower G Series G-450 450W

但我見我本身隻牛係cooler master RS460-PSAR-I3
佢寫有460W所以冇換到
結果砌完部新機開著但display風扇唔郁

其實係咪個舊火牛唔夠電比部腦？
新手唔識睇隻牛

我前面入風 水冷放頂出風

你打緊機個風扇都唔郁?

M.2 SSD 有2個溫度

其實果2個溫度有咩分別

2果個溫度好熱

Drive Temperature 1 - for memory chip
Drive Temperature 2 - for memory controller

今晚有冇真毒打機?

依兩條係唔係供電 塊底板冇哂位插

OIC

reset bios?

zen2 (ryzen)新料
gf 7nm良率有問題 amd決定用tsmc 7nm
apu交由gf

未入到裝windows
整多幾野 部機著一著就叫左一聲
就會自動熄機

想排除左係咪火牛唔夠watt哩個問題先姐

係 睇下火牛有冇跟4pin線

nzxt隻fan hub可唔可以用cam set profile 控速

今晚打天光

你隻牛連80PLUS都無

不過睇過隻牛正路係夠力

話時話你塊主機版

到底姐係邊隻

有r6團？

1130 r6 匹豬

12點準時訓教

會開唔到機wor
板係amd果塊a320m定乜黎架

正路板岩係到牛問題
唔會叻到又無落銅柱掛

放假咁早訓做乜
仲要睇波

番工好撚攰呀

cow女果時又唔見咁講

新手無知一問 想問以下呢幾款display card 有咩分別

散熱係好d同好撚差分別
仲有支娜同台灣分別
好似係
But大鵰1070ti好似係4600

主要係因為部機係廳

打機會嘈住成屋人訓教

唔該ching

Inno3d ichill 1070ti我見仲貴過大鵰
個fd講
之前出果時最抵同散熱唔差
而加貴到

Ichill 1070ti x4fans 散熱應該唔差
Inno最貴個隻1070ti黎
當年好似$3899

Ching 有冇心水推介

1070ti同1080差唔多咁熱買好少少
有錢牙石/msi
無錢大鵰
Inno ichill問下價

好

炒前幫fd買3799有
近排幫fd睇係差唔多同msi同價

打去海鮮坊問

求砌8400+1063list

PUBG電腦大爆炸 lobby都入唔到
可以訓教

8100+1080ti唔會好啲咩

推得盡咩
仲要無寫加約錢
係咪可以去消委會投訴

portal

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card Inno3D iChill GeForce GTX 1080
/MSI GeForce GTX 1080 GAMING X 8G
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
想問 呢嗰list Fortnite 同PUBG 開高畫質夠唔夠做 同埋幾錢埋到單

ram 轉 xpg d41 3000

PSU個名有種柒味

psu 用 rmx 650w

Evga supernova g3 我係amazon 睇
唔算貴啵（20%off) 都係十年保

呢個都冇問題

尋晚RAM行3400過到TEST打到機

今日一開機連WINDOW都入唔到

要加電壓
1.4~1.43

已經行緊1.46

仲要係乜都冇搞過

機都開唔到

明顯是mb淨比你oc 3200

笑咩笑

打機用返intel
仲布隻牛上650w

1.46可以捱到幾多年

台積電WE TRUST

等左好耐.終於香港有delta新牛

名就算啦

仲有無d更柒既介紹

GTR

delta呢隻實在力量銅牌.

係同Antec Neoeco II同一個方案製作,但係用料上.大水塘等.都好過neoeco ii

neoeco ii 係起實在力量呢個方案既cut cost版本.當然neoeco ii 已經唔差.

只係呢隻delta更好.而家我都冇再推neoeco ii

同埋.代理肯一換一.即場一換一

c7h 新bios

妓姦幾時先有新BIOS呀

Ultra gaming

c6h都有更新

如果想手上既x370有x470 特點 可以玩mod bios
除asrock外

佢係唔係模組牛
官網冇寫

Cpu i76700
Main board msi z270 gaming m5
Display card Gtx 1070ti
Psu fps 550w 80plus silver
Ram adata xpg z1 ddr4 3000mhz 16gb

今日無啦啦開唔到機
落黃金比鋪頭搞佢地幫我update 左bios ，係鋪頭開到機 但番到屋企就開唔到
係禁完開機制冇反應果隻開唔到

想問係火牛壞定ram壞

更新同我條3000ram有咩關係

增加ram穩定率

成部拎落去check?
連牛條線

佢地都係卡關架喇

我成部拎左落去
要拎埋牛條線？
因為我試埋mon條線都係開唔到機

成部拎落去咁唔開機內野事
用拖板？
定咩

用intel 邊隻好

牙膏無限畢直
召喚
識超一步登天8700k，唔識超8700，有限畢直8400

咁用8400

拖板

多左既錢去升gpu/ssd
又或者板上好d for九代u

有可能拖板燒左
試下唔用

應該都唔會九代U

拎左出廳都係開唔到

牛個開關制有無啪到架

有！

我驚你會後悔

咁召喚其他巴打出手

隊實啲24 pin同8 pin
直接short著部機

用螺絲批之類short開機嗰兩條pin

呀屌我驚你short錯嘢
掹走front panel開機制嗰條線, short嗰兩條pin

想問dual mon巴打點樣hide左另一個mon既工具列

想問下巴打們 而家買機筆直8千左右
都係買R5 2600定i5 8400
RAM見上面巴打係咪唔推ADATA XPG Z1 DDR4 3000 C16?
有冇第2條選擇?

唔該哂巴打

WIN10：工具列上右鍵「工具列設定」，之後拉各下應該見到。

搵到喇唔該

用途?

真係淨打機

inter

用緊7820x 1080ti sli都唔覺真係咁勁

呢d圖查實無乜意義

Btw

膠爸準備好未

2000美金先係正價

2皮過晒心理關口

1皮+再算

港行MARKUP五千蚊港紙姐, 買件玩具唔係計較咁多呀嘛

我買咗好撚多玩具了吧？

上年請教大家點砌電腦的post都未夠一年，我已經玩咗六皮有多

一個月先5千姐 唔多唔多

xpg d41 3000

新手求解笞
小弟budget 11000 (計埋mon), 用左幾年nb想轉砌女 用途上網打機
因為空間有限制所以想用細case

暫時諗住跟巴打個list:

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

想問建唔建議細case用一體式水冷? 唔想風扇咁嘈同埋散熱好啲
如果用一體式水冷有無細case推薦?
同埋list使唔使執一執?

開始有d懷疑自己部電腦
間唔中 (兩星期一次到就會彈IRQ NOT LESS OR EQUAL)...之後REBOOT
頂佢今日岩岩踩中我玩緊PS模擬器save果時彈, 琴日玩左成日既SAVE無哂

ram xpg d41 ddr4 3000

係咪有軟件同display card driver 撞左

有機會再investigate下
家陣隻game每玩一關都將ps個memory cards file copy走, 有咩事都有得復原, 岩岩就係奶左野成個file corrupt哂.

嚟緊牙膏仲會唔會出1151 v2 socket？

R6R6

琴日留完呢個comment就訓左教

請問依家非m2 sata ssd 480GB邊隻最抵買？
想搵Crucial MX500 或 Kingston UV500呢個級數

係咪全日做毒撚打機

今日收4點

r6r6

打陣pubg 夜晚先R6

尋晚pubg玩玩下crash

入番game之後話你family sharing account cannot connect

幾個fd都係咁

食埋野番上樓打機

未收工 你地個個咁樣對我

仲有兩個零鐘你都啦

岩訓醒

有無睇德國

同FD打陣CS先

耐冇玩過CS

尋晚同FD打一場得番1星

紀錄
Nova 2粒星

巴打們請問張list o唔ok
有無咩問題
因為黎緊準備砌啦

玩到咁唔用1080ti?

ssd轉pm961

pm981下話
或者sm961

呢個list洗唔洗14k？

cutr晒rgb轉1080ti

淨張1070ti無4600
牛無1100

玩rgb都唔係玩燈泡仔啦咁核突
LL先係架嘛, 起碼都SP呀

同埋點解會兩大陣營撈埋嚟用咁盞鬼

做咩呀

唔明點解唔用h115
用x52
要rgb
又要D唔要D

隻牛缺貨唔緊要 有白色版跟白色線好撚靚架

貴多幾千好甘呀

我諗住張x52兩把風扇 轉hd120

我想問下之前有個網買win10
係咩網?

Psngamer

因為個人覺得x52比較靚

咁你做乜唔直接成套nzxt
多個app多樣嘢煩呀

Corsair 個rgb機箱擊中左我心

純打機 8千筆直

i5 8400
giga B360M DS3H
giga windforce 1060 6gb
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
WD Blue 1TB
ADATA XPG SX8200 Series 256GB M.2 NVMe
Delta牛

跪求巴打執執LIST

你中意啦 講明先HD廢過NZXT原裝，好似係
小事自己上網搵review

聽你咁講 我唔轉x52把風扇
果兩把hd120放係機箱上面仲好

ram用2400好似超到上2666
拎D錢買961

用返nzxt好過

係咁樣轉本末倒置

Corsair omega rgb 無記錯係配兩個LL120

送兩個hd120 rgb

我諗住後面一把hd120 上面兩把hd120 前面x52兩把加一把hd120
想用機箱風扇位
講問咁樣得唔得

我諗住後面一把hd120 上面兩把hd120 前面x52兩把加一把hd120
想用盡機箱風扇位
講問咁樣得唔得
編輯引用

想平平地 3k 內砌部機
屋企人日常上網 我有時用黎打下 overwatch 之類既game 咁樣ok 嗎？

AMD Ryzen™ 3 2200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics $869

AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX $169

ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe $419

ASUS PRIME A320M-K $525

Corsair VS Series™ VS450 450W $255

G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB $690

total $2927

本身部舊機有張 1tb 既 hdd 應該插到落去用

唔該哂巴打

6000-8000 打機 （咩大作都想玩下）

唔洗最高效

買laptop好定電腦好

電腦

why not both

laptop 都係電腦

同價位 電腦性能係咪高過laptop

枱機

一定 有位一定係台機

想砌部NAS

暫定買

ASRock 華擎 H110M-ITX/ac H110,DDR4,LGA1151,Intel GbE Lan,WiFi ac,U3S3 6Gb/s,Mini-ITX M/B
價錢: HK$ 670
Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝
價錢: HK$ 444

總數量: 2 總數: HK$ 1114

但係覺得板太貴...
有冇平D既MINI ITX板介紹

另外想問下G4560深水埗仲有冇貨

過幾日出機 有無地方要汁汁

汁你老母
你請悠二食白汁腸仔飯?

請問下desktop個火牛想換條直角電源線, 因為機箱後面冇咩位用直出o個款

有冇話咩牌子安全? 定求L其執就得? 同埋大約幾多錢? 感激

Asus z370p 內建5ghz超頻其實掂唔掂 8600k 1.45v到

上個星期先有巴打話森林rog Vega64 做緊599usd

今日已經上番699usd

買56算了

雖然我都等7nm a卡表現

悠二有張gigabyte vega64 4300

呢張咁平有冇伏

giga no la

呢張上網搵唔到咩負面資料

呢張有咩咁差

定係買張公板56好？

giga 兩把扇係搞不掂 64oc 既温度

我見所有水冷廠 eg ek tt bispower barrow都淨係出公板冷頭

咁我係唔係買張56上水比教好

正正經經上56等下一代7nm

56邊張好d

我見公板比較多

有非公版
信仰上藍寶石limit 版
否則上asus

Vega 56+ freesync

但如果64都係4千幾我會屌64

faroll有呀

I5 4460
Asus b85 vanguard
Kingstom 8gb ram
Asus 750ti
Adata ssd 256gb
Hdd 2tb
想問下仲值幾多錢？

2000+

電腦無法啟動

前幾天有進行Bios升級，當時運作正常。但昨晚關機至今無法開啟。

主機配置
Motherboard:GIGABYTE ga-ax370-gaming K7 AM4 AMD x370
CPU : AMD Ryzen 7 1800X
Displays Card: ASUS 1070 strix
Memory: Corsair vengeance LPX DDR4 (8gb x2 3000 Mhz)
Psu :Corsair Rm750x

現在程況
1）按下開機後，螢幕黑畫面沒有訊號。
2）無法進入bios。
3）cpu、主機和顯示卡的散熱風扇RGB均有運作。
4）Led 除錯燈 如下

5）bios 1 bios 2都進不了

已試過的解決辦法
1）拔掉插頭電源10分鐘後再接上
2）移除cmos 電池
3）reset cmos
4）重置memory ，也試過先放一條。

google了整天，參考了幾篇國外論壇文章，
有建議將bios寫入usb再重刷主板，但bios 都進不了，有辦法刷嗎？

到現在沒法確定是否bios變磚，如果是，有方法自行解決？還是要送廠維修？（主板從美國Amazon 購買，香港有代理會修嗎？）

Taobao上的

【微星主板BIOS免拆芯片在线烧录刷机线JSPI1 编程器救砖刷黑修复】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€MaqZ0yEJJ4K€后到👉淘♂寳♀👈

直接copy 簡體別屌

又有沒有幫助？

感謝大家

MINI ITX H110板 應該清曬貨 如果有就係佢

giga係我底線

用緊PM961真係熱到好誇張

建議大家買第2隻

有幾熱
60度係叫做凍

又係技嘉底板出事, 屌你老尾我真係唔敢再買

底板只買牙石

兩個朋牙石底板齊齊番左廠

快啲出新嘢等我換撚咗塊gaming 7
VRM 120 degC

義海價已經準備好

120度

板問題
邊度買？請rma了

板問題？具體啲講係咪粒bios變磚？

上年black Friday 係Amazon 買，係唔係代表香港代理唔會修？

未有用過RMA，一來一回要唔要幾個月？

如果係變磚有冇其他辦法？例如拎上華強北搵人燒過粒bios

Thank you for reply

連副bios都死埋 一定要回厰
直接寄回台灣rma
不過先同giga電郵講左呢件事
不能香港搞

你最好臨時買定塊新板比自己了

giga gaming 7不是有改善vrm呢？

好，唔該哂巴打
睇怕咁樣搞一搞都要個幾月
真係對技嘉有點失望😞
一陣就車封email比佢。

新板到有咩建議？

法澳有塊asus x370f清貨中 $999 or 買taichi

vega64勁過1080好多？

加咗個無用嘅風扇仔囉

taichi己經冇貨 asus c6e仲有 但eatx

嘩咁煩... 我岩岩先order 左張底板同display...

原本張diaplay card係msi gtx 760，而家壞咗想換msi gtx 1050ti
MB：msi H97 gaming 3
power：GXII PRO 550W
CPU: i5-4460
部機用嚟打機，not FPS，玩sims，信長之野望，civilization V之類嘅game
display咁換o唔ok？

64同1080一樣 但我會買56多

點解會落一級揀56而唔係64

老實講，update 完bios，係正常無問題。
估唔到轉個頭就一睡不起。唉，睇路

56起碼温度低D 同埋自己識搞可以人手調整性能近1080
64真係好熱

唉屌諗住cap個VRM temp嚟睇吓
點知run咗半個鐘p95就炒咗
屌你4.8GHz 1.3V都唔穩

冇700~750w咪上64

56 OC 550w是咪唔夠

550w用56 請勿oc
未oc 160w oc最盡310w
建議650w

最盡到1066
無問題

一堆金條

唔好意思 借位問少少野
我隻airpods出現咁嘅情況:

diver已裝 但又寫住連到同斷線 求教

thank you

同有平買平

如果唔揀a卡呢張1080又買唔買得過呢
筆直都係4500咁上下

想問宜家有咩中階display值得買？

預用二年

1070ti
睇返你機spec同火牛

我上jumbo睇，4gb唔同牌子都係差唔多價，相差100左右
定係巴打嘅意思係2gb就夠？

最小1066起步筆直有多小小上埋1070更好

水冷4500到抵屌啦
而加買到都4600

1050ti好d

我都諗過呢張，但擔心塊底板唔support

thx

希望佢係我出糧之前唔好賣哂/加價啦

仲等出糧
好似64咁我地又笑架喇

CPU: i5 6500
Heatsink:Hyper 212X
Mobo: MSI H11M Pro-Vh
Ram: Klevv ddr4 2133 8GB ram X2 (有單 終生保)
PSU: Antec Neo Eco2 450w 80Plus Bronze
Case: Sharkoon DG7000 Blue

我放2千會唔會太平定正常價

Intel Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) Box HK$ 1326 (6C6T)
Gigabyte H310M-S2H, DDR4,LGA1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s, M.ATX MB HK$ 540
Adata Premier / Crucial ValueDDR4-2666MHz 8GB Ram HK$ 599
KLEVV Neo N600 120GB D120GAA-N600 2.5" SATA3 6Gb/s HK$ 285

VS Series™ VS550 — 550 Watt 80 PLUS® White Certified PSU $320

Sharkoon S1000-W (Windows) USB3.0 (Black) M.ATX Case HK$ 299

$3400 到

有無地方可以再平？ 特別底板

底板唔洗轉。我係有inno3d gtx 760 + 500HDd 重用既

未出糧那有錢

連埋運費都係4800

4800算抵了
我既asus rog 1080 $5300啊!!

但120冷排好似唔夠3fan咁好

之前大手入貨？

我朋友先咁做
我自己就只有2條

其實運水貨ram黎香港賣係咪真係賺到錢
我見d二手區唔少人咁做

水貨ram出現問題可以rma
同行貨一樣

4800蚊 無炒價？

算冇炒價了 gtx1080 4500~5000

1180好似又壓後, 因為礦卡需要減少
即係10系列仲係買得過

巴打冇冇咩matx機箱推介
筆直 5舊

問返轉頭，照巴打咁講，如果去盡啲用msi gtx 1060 6gb gddr5 oc edition 都ok？

痴撚線
rgb金條

又壓後

我又要

上一水大約2個月前到n記開公板倉, 半日無哂
今水1080岩岩按完仲有貨, 但已經開左幾日倉, 即係有貨賣唔出

我asus rog 1070ti 5100

其實呢個先係合理現象
大家比挖礦搞到好似冇貨先合理咁

個排d顯示卡真係一車車咁車走

嘩 可以oc咁多架咩

A卡出名食電食得勁好似係

一般都係用750W以上最穩陣

依條list有無咩問題？

有無咩打機mon介紹？

轉RM650x
標準答案XG2402, XL2411P

個機箱最好填返滿啲風扇位, 買noctua, RGB就corsair SP/LL, 想要其他牌子就睇其他巴打有咩推介

xb271hu pg279q ag322fcx

電壓太高

56算係不食電了

最癲上到89度

要用大風扇吹先穩定75度

等到年尾先再決定出咩機
期待GTX 1180同埋9700K?

差唔多架啦
要上實啲個heatsink

屌我初頭以為誤判

之後熄機摸下真係好撚熱

真係唔明點解待機都60度

唔熱呀

打5分鐘機

不過應該係我機箱廢

岩岩開左側板涼左好多

一定要買通風好既機箱

真係唔好好似我鳩買

想用$6000 內budget 升級
部腦spec
fx 6300 (oc 4ghz)
970 extreme 3 r2.0
8gb ram*2
asus strix 960 4gb
ssd*1
hdd*3
antec neo eco 450w
xb271hu

主要玩bf1 5, 少量pubg, csgo
會執相

budget內應該夠換顯示卡同牛
睇啲測試1070ti 1080好似差距唔大
有冇建議邊張好啲？
暫時睇岩呢幾個系列
gigabyte g1
zotac amp edition
evga ftw acx3

另外牛唔知揀邊隻好 >650w
想要半模組 冇都ok
求建議

用住960先
換cpu果d好過啦
淨得6000買display card你粒u都推唔盡

咁無計喇

960配7700玩pubg low都有成70fps
唔換u 會block張1080好似係
同就出11代
我應該咁講

上i5-8400 + 板 + ram
8400 + b360 + 2666mhz / 3000 / 3200 ram

B板3000/3200

b360+3000 絕配

呢家三間網上砌機公司其實邊間最信得過？

7700

部舊機換下呀哥d件
掉俾表弟
佢又唔mind

買料自己禾下砌

自從8700係6核之後, 7700就瘋狂比人恥笑
到第時有8核coffeelake之後, 8700係咪又要退役

用緊b85m pro4 紅圈個位插住條線之前有時會接觸不良開機幾秒就熄又重開咁不斷loop

而家呢個位d針斷左 開到機但冇畫面 想問下呢個位係咪會令到輸出唔到畫面

個人偏向amd u
2600 + b350 + ram同上 先換呢啲
然後再等新一代顯示卡？

btw冇計始終部腦都用左好多年
換邊part都有樽頸 好似係
係近排成日freeze+自動reboot
reset bios都一樣
所以先想換但又唔夠budget

紅色位係插前置面板3.0 USB。
針斷左可能用唔到前置3.0 USB。
應該唔會影響畫面輸出問題。
當然佢都係成塊板中其中一部分，
會唔會因為呢一部分影響到成塊板，
真係要專門器材檢查先知。

幫佢upgrade 7740x

b85比錢去檢查買過塊算啦

預budget 幾多？

請問依家個mon喺玩緊1080p
第日換Mon最多都喺會換2K...
同埋會打下FPS game即喺最好有埋144hz?
用開N記顯示卡喺唔喺要有埋Gsync?

不過最主要喺想問玩2K mon 要唔要上到i7-8700K?
因為我唔超頻，我想落返i5-8400會慳返啲錢第日買下一代顯示卡。

新手問 如果想砌一部機用黎玩Total war, rb6 budget 6000 - 8000 夠唔夠做？

2700x + x370 strix f + 16gb 3000/3200 ram

想問吓 52同62嘅分別喺邊

62 280mm
52 240mm

唔該師兄

I5-8400 用邊隻板要有wifi 同埋邊款最抵屌

$6000

唔該巴打 想問下買番b85m 定新好d?

其實買左pcie wifi 咪得

巴打答下我先啦

8400 b360 8gb 2666mhz 1066 依家幾錢

應該要買返b85 (1150 socket), b150系列已經係1151 socket

960可以留住等1160

updated list

ssd > sx8200 240gb

等一陣 rog 嚟緊有隻用屎扇

thx 巴打

oled mon 係個cooler 上面，正

而家用緊AMD 1500X
Display card用緊Zotac Gtx 1050ti mini
諗緊升級CPU 2600X定Display Card Gtx 1060/1070好
有冇巴打俾啲意見我

升級gpu先

1060/1070邊張好 我通常都係玩LoL 同Rainbow Six
而家玩LoL 有時會lag咗下

不如一次過升 2600+gtx 1060

大概幾錢？ 洗唔洗5k？

唔洗5k
$4100

2600 同1500x 同1600 相差幾多

唔該曬巴打

2600 ipc 高3%
同埋2600stock 同1600@3.8一樣

台積電Zen2

唔好意思，想問吓大家覺得我個情況用i7定i5好？

咁無人幫我清舊件
仲收佢原價
我係好表哥

未出果隻三國？
未出既野無人答到
但佢係用warhemmer引擎開發

8700k一下到頂唔洗煩
到你諗買2k果時
出左9700k了

求list 打機 不超頻 筆直$10k連win10 usb板
最好i7-8700 無信仰 保養長 性價比為主

如果玩住warhammer Attila, 夠唔夠開中高效

1080p下？
洗唔洗144hz?
1066好似夠

Sorry

Cpu: i7-8700
Mother: H370
RAM: 2x8gb
Display: 1060ti 6gb
HDD: WD blue 1TB
SDD: m.2 240/256gb
PSU: Corsair RMx Series RM550X
Case: ?
CPU Cooler: 有需要？

其他無牌子想問邊個好？

Cooler u12s
Case 通風好嘅等巴打介紹
Ram 上3000mhz 就要轉埋z370 mb

如果唔洗3000mhz呢 同咩牌子型號好？

睇你要唔要rgb

唔洗 性價比同耐用保養長優先

1060ti?

10k仲rgb
又想cut到跌落8400

無ti自

i7底板用h/b板 係咪可以是但買條2400/2666mhz 就ok?? 唔洗理咩b die c1 果啲？

而加b同h差唔多了
Intel睇返板岩唔岩就ok
Cl值影響速度好似係

加咗兩條8GB RAM,變咗32RAM 16GB可用

點搞

第一次入gigabyte版，請問bios邊度可以較usb boot? 揾哂都無 model: h310 s2h

想問依家唔超頻，喺唔喺一定要硬食z370嘅板，先可以用到2666以上嘅RAM??

推上2933以上係要Z板
但intel ram speed唔太影響好多

原本裝咗2x8嘅ADATA XPG 3000 RAM

今日手痕加多兩條，點知寫32GB得16GB可用

有無得放返16GB出嚟？

用緊TUF X470

重吉?

試過都唔得，但係CPU Z又讀到4條RAM

但係bios又咁

擦下`金條同up bios?

bios最新啦，金條整咗都唔得

係咪ram硬件存取用左16g

唔多明，即係點

bios都咁

推一推，插左隻新ssd,一隻舊hd(舊機有windows有無影響)，加隻usb

入window 開工作管理員 ram介面

硬件保留咗16.1GB，即係點

window重裝啦
仲裝係hdd

即係底板問題

唔support ?

垃圾牙石

呢個問題不是只有asus有
其他品牌都有

俾我抽返次水都唔得

reset bios 先 再重插ram

再唔掂上代理搞

試過，都唔得

上定代理了 可能ram遭死左

TUF

條友之前都講過話其中兩條slot用唔到
條on9仔死唔信邪買多兩條RAM插
梗係detect唔到啦

試下咁做先，唔得先rma

唔係咁黑掛

CPU Z又出到

同埋而家tuf真係好伏下

硬件保留左16g
一就ram 二就底板

出圖都唔識
你都係買定第二塊板啦

先做左果條link步驟先

做咗一次都唔得

底板上代理了

拆開先煩

試哂4條ram 4個slot work?

如果巴打有印像
條友講過其中兩個用唔到

試過A1同B1,開機無反應

但係睇說明書又叫人插A2同B2

即係a1b1 ram slot 死左

唯有過幾日拎去搞

3000 list 求評 得閒打下ow 做下功課 屋企人用黎上下網 買下馬咁

AMD Ryzen™ 3 2200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics

AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX

ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe

ASUS PRIME A320M-K

Corsair VS Series™ VS450 450W

G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB

$2927

見悠二list 推介用第另外一隻 ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 ram

但睇 hk terminal 見d list 上面果隻平幾十蚊 想問會唔會爭好遠？

同埋想問下咁樣有無問題？求解答

想問下巴打如果唔打機淨係執相同剪4K顯示卡最起碼要用邊張同埋幾多GB

想買個外置hard disk for 剪片用
應該macbook同windows desktop兩邊都會用
有冇巴打有好推介

請問用i7 8700配2666既DDR4會唔會有點頭大身細嘅感覺？

8700k 就會
牙膏u 冇所謂喇

重插下cpu

記憶體控制器應該係cpu入面的

之前試過z370+8700k

可能係cpu裝得柒 有兩條ram slot用唔到

今晚嘗試下

即係蚊走左隻舊hdd先？
我boot機選項無得揀usb/ssd/hdd，個個位橙色左

死左ram slot 仲買多兩條做咩

諗住做傻仔試下手神

淨插a1 開唔開到機？

試過唔得

但bios 認到入到？

係，認到插咗

熄左docp 呢？

熄咗，行緊default無set其他嘢

拎去整最快

無人覆佢

冇人識答
所以拎去整

下次勿買tuf系列底板了

用緊

我係CPU Z睇到個CR係1T，關唔關事

lm

淘寶買左2隻拆機2手S3610 1.6TB做暫存碟，希望唔好爆炸

除左bios 超唔到野
冇咩問題

CPU都超到嘅，係RAM超唔到

吉window手指好似係直接選取重裝

Molamola掛唔得會成日彈驚

Docp 2933 都唔得？

如果用8700唔超 用b360 $600都有
然後b360最高支援2666mhz 是但揀條又平$200
前後都最少平左400-500

相反為左用3000以上既ram 要買Z 板最平都$9XX
但揀得Z都會想揀好少少已經上$1XXX
RAM又會揀好少少既
揀下揀下前後加埋已經唔止貴$500咁少

但intel 黎講 超完RAM都係高左10fps
但要貴坐底$500

唔超冇事

唔得呀

無聊上網睇下coolermaster水冷既tdp
連4舊水附近既masterliquid lite 120都成180 tdp
咁咪即係8700k唔超都夠?

想問多兩樣，點解多數啲人唔喺出8700K就8700或者8400，比較多人講8500...

同埋想問b360同H370差唔多嗎？本身我諗好唔超心目中有塊 asrock H370 pro4好似唔錯。

咁你慘過我

上到2666就停咗

因為8700k tdp 95W 8700 65W
電量多左 而且熱好多 散熱器又要買貴啲
以前唔超都叫人買K因為唔超都高hz 好多
而8700K唔超同8700差唔多冇分別

b360 同h370 淨係差有冇raid 0
asrock 就過唔到心理關口
俾我會揀返 asus msi gigabyte

official TDP無計turbo boost架

8700 all core 4.3分分鐘過百TDP

xpg z1係zen+系列是不兼容

會有機會讀唔到RAM？

你既case 認到32gb tam但ram slot死左

噢

想問問買hdd2tb 係未買wd gold 最快
用左ssd番唔到轉頭 但求唔慢得太多

卡關了

買ext ssd 咪得

想用內置
依家得隻ssd係到
但500gb都就用哂了

唔mind 貴就睇cache 越大越好

打咗去問，話係RAM 唔support 4 DIMM

但你a1 b1 用唔到wo

話default 係set a2 b2，話插其他兩條唔會著

咁係咪報海關
4條ram slot 但有兩個slot 係用唔到

唔睇support list嘅下場

屌，做咗傻仔

悠二幾時肯轉ram
Xpg z1 紅色 唔係support list
但同金色有咩分別

華碩帶哂頭盔，話要跟建議插法去做

Lm

好彩我完全無事

唔超乜事都冇

唔超買黎做咩

AMD唔超有d可惜

X470 唔出matx

我隻ram今晚到 你地笑定我先到得

屌，我可以死心唔玩4x8GB啦

點解

各位巴打
呢個 LIST 玩下 FM2018 , BATTLEFIELD 等有冇咩要改進 (BUDGET 6.5-7K)

Gigabyte GA-AB350M-DS3H $660
AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+ $1,510
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 $1,460
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5 $1,399
ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe $629
HDD 舊機
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $440
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX $319

TOTAL 6K4 而家 , 個價係法奧度執出來

因為我唔想換RAM

義海

有無義海

放哂4條 8GB ADATA Z1 XPG 3000

我想問各位巴打有冇5tb既hd介紹？？
預計2000蚊左右
用黎放game

搭單放多2條

AMD 用家應該義海jack ching 個條

我都可以搭單放

打機用返8400
1050ti行全低

屌
收左我個條先
保證安全可靠

利申我果兩條上到2933

我之前果兩條上到3200悿

想搵下有冇16gb x2 3000/3200mhz
唔要rgb 有咩推介

林巴好似有16x2 3000MHz 放

你睇下佢有冇義海價

用INTEL U 係咪唔洗買 B-DIE

塊X470要玩4 DIMM基本上無support 3000以上

睇嚟我一換就要換2x16

ram xpg d41 3000

有呢兩條 義海價啦

如無意外我條gskill rgb今晚就到 你最快可以聽日帶佢返屋企

如無意外下月上newegg買條4000c18
flare xc14退了

珍珠奶茶岩唔岩飲

玩4x8 至少上好少少既x470板
tuf 太.....

算啦屌

慳返筆錢，買一體式水冷算

玩ryzen 就不要慳底板同ram

日日一杯 4-5個月我應該ok

估唔到Z1咁伏

X470又更伏

咁飲法切腳都似

tuf伏開

而家買tuf 太伏了
x470至少上msi x470gaming carbon /asus x470 pro

腦退化
Jack ching個條係3600？

望完x470 tuf 覺得自己板x370 prime-pro 突然唔太伏

3200

屌，燥撚咗

ultra gaming 表示一山還有一山高

冇買清貨價c6h 表示

一切都係錢作怪

Asrock 太極好似咩事都無

表示春袋都dum爛幾個呀

x370 taichi 中央田清貨中

asrock d 2000蚊以上嘅板唔差

幾足料

等c8h定清貨價c7h?

等等等仍等

c7h
zen2 依然pcie 3.0

jack巴 唔好咁啦

我d春袋爛哂喇

原來c6e 正價3千蚊

好多X370做緊$999
7000蚊以上既AMD list 用x370抵玩

痴線，睇咗成個星期煙條啲底板，發覺根本個價喺焗你地上z370....

Ultra gaming表示完全無事

一日未上到3600一日要屌

認真想收，請問放幾銀

4月尾買返黎 仲新淨 我諗3000內掛

講真 我都未諗到放幾錢 不如你留個tg傾

有無人收XPG DDR4 3000 2x8GB

Check 下岩唔岩amd 先

唔急放 慢慢check

2*8係support list
2*16 唔係

好行唔送

唔好用xpg z1

轉xpg d41

Trident Z

有$$再上

Ryzen 2600x 同 2700x 效能分別明唔明顯？

最近買左部8700+adata xpg3600ram 板就用ultra gaming2.0但係張顯示卡就用1066會唔會太哂

2600x打機ok 2700x玩多工

amd下代gpu架構

姐係打機 1600x都夠玩

有無巴打用一體水？

想換個最平既有無介紹？聽講會比塔散靜啲想換

有新買新 2代imc好左好多

塔散用noctua風扇靜過一體水

8600k 4.7ghz要1.340v先穩到p95 第三項 係唔係好廢體質

無肥花放RAM，擺咗成日都無人問

唔好咩

上hkepc

打機 2600x夠哂
4.2GHz

2500x都打贏7700

擺埋啦

1080p既電腦螢幕 想掛牆有無好推介

我粒2600超到上4.2

我呢排睇緊philips 246e7qdab

唔超頻嘛，一上就想買埋貴RAM...
一闊三大

但第日要買下代顯示卡，都要上Z370?
請問個 pcie 通道數有咩關係？

個價幾正

你講完
我想試下4.25/4.3
暫時4.2ghz 平均1.308v

用細機箱砌部執到相剪到片打到lol既機會唔會太過分
想慳位

咁又未去到過百

但預設電壓80幾90走唔甩

拎黎做咩先

打機

多工?

用黎剪片既話就會見到好大分別 多成2個core

係呀 但係打機都係INTEL好

主頻高

x52有冇巴打岩

有盒有保

想問下i7-8700 用咩matx 板好 唔洗Wifi 唔洗RGB

剪片
2700 同2700x
1600 同2600x
比較起黎會唔會差好多

又買新玩具？

用stock cooler

但屎過8700k

intel應該唔會比粒r5贏到粒i7掛

2700x都輸呀

但多工贏番喎

btw x52你岩唔岩呀成日嗌熱

實岩
係我懶唔想擦出黎搞
有幾多個都係多工先
唔係女友有時用，我都仆返去8700k

砌多部
女友一部
你用返8700k

會窮

飛左條女佢

做我女友ok

正解

我1你0oj?

互吉

沖埋個涼就亮燈儀式

之後都係超唔到

卡ram

佢用8700k 應該冇問題

Hynix 同好

gtzr好似係Hynix

卡關未

到而家都唔明你地有咩好卡

Show Blocked User - 林佳樹

不願面對

c6h新bios下可以四條ram行到3533了

妓姦呢

2條3400都行唔到

換板

笑什麼

3400之前燒到機打到機一次

之後唔知點解又衰左咋

係ultra gaming 限制左3200

唔知2600stock cooler係咩感覺

RENDERING過百未

下
咁2條3600咪無難度？

可憐我對3000ram

兩條3600一早見外國有人上左

仲要用r3 1300

一早入左兩條3600
仲3000？

上年唔識野買左3000

砌機時唔識野
用落唔對路
一個星期後即換3600

條RAM無人問

有無義海ADATA XGP 3000 2x8GB

1蚊起標
義海

求義海！

去代理唔受整板咩

呢條ram真係要等intel用家打救

問咗唔關壞板事

求義海

有單既話我都拎去賣
換3600

都話終身保唔洗單

快d賣左佢啦

我16GB夠

廢事換RAM

好彩係買左xpg 3600

唉屌

上肥花解決

不過我唔剪片，唔使32GB RAM都得

無人問

我聽日打去問下

降100~150 就得了
二手ddr4高頻 ram保值下

1399買返嚟，有人壓到1200

官價1460
二手1360左右

買果時咁貴架咩
1300原價架喇wor

我開緊1300

賣不出 收藏下

係咩，我係正都買已經1399

乜又加過價

開1250~1300 壓價block佢

我驚放唔出咋

肥花係咁
果時礦潮我放480都一堆礦工問係咪原價
咪傻啦

我條ram卡左樣你地未卡過既野......
裝ram 冇事
bios見到4條ram 冇事
xmp上到3600 冇事
開cpuz 成功超頻 冇事
但........

點解會裝唔到個G.SKILL RGB CONTROL

撞software ?

洗機?
軟件版本唔唔啱?(32/64)
唔喺系統管理員?

唔知...我裝唔到
一裝佢就問我係咪DEL GSKILL CONTROL
DEL左廿次都DEL唔到

聽聞1180非公版賣HKD6000到7月底有?

得一個ver

嗰Error寫咩?

無error
姐係我開setup.exe 佢問我係咪要刪除所有檔案同其他元件
佢唔比我裝

咁你上Youtube揾吓啦,我都未遇過哩程程況

所以咪話卡緊你地未卡過既野

聽落去覺得好神奇

點禁都係咁

你喺咪㩒咗個delete制

邊度有del制我禁

笑what 幫幫手啦

我較低咗core voltage, 燒機 就由4.7G 跌咗落4.3G
AVX offset 3 <---- 呢個就係主因？

我網上有人較0 有人較3, 應該點set?

有張圖死咗，補返。

要行到ultra gpu請上1070/07ti
Window有方法買平dd
點解買1080p60hz?
玩得槍驚上144用過返唔到轉頭牛550/650夠晒
另外唔超唔洗用z板

未收工呀

144hz嘅mon好似貴好多, 如果一個mon 144hz另一個60hz會唔會有問題?

溫度遮住咗,同埋唔該用keyboard print screen掣再喺小畫家貼上,咪撚用電話影mon咁戇鳩

要平144hz benq有隻2200內 唔差
我一個2k144 一個1080p60都無問題呀

自膠先

燒機溫度53-55 度 未試過見6 字頭
散熱 NH-D15

補充多少少，4.7G 個陣好似用1.250V
4.3G 個陣，我一嘢減咗0.15V,，用1.100V 開
入到window, 燒機都冇藍screen，但係check cpuz 就發現降到得4.3G

你個HWMonitor睇唔到幾MHz咩?

睇到，只不過我唔明白嘅地方係：
我mannually set 咗x47, 尋日燒機都keep 住4700MHz

今日手痕較低啲core voltage, 嘗試搵出最minimun 需要幾多volt

因為之前volt 太低，會藍屏。但係今次一嘢較咁低，冇藍屏，但係就跌到得4400MHz

又係我 有冇型格機箱推薦 筆直700-1000

自己整

點樣自己整法

有冇人試過插耳機落電腦會有電電到耳仔
聽到亦感受到刺痛

試吓熄咗AVX offset再試一次
超頻不嬲都係trial and error, 要fine tune好撚柒多次先可以做到真正optimization
同埋,prime95 torture test small FFT幾多度?
如果未過80度就超多0.1GHz加少少壓直到接近90度為止

自己畫 3d print

你講耳筒插電腦嗰陣大約半秒嘅噪音?冇撚得避免
但如果去到觸電咁撚嚴重就唔撚知

耳機漏電
送廠

電到耳仔呀嘛
我好耐以前用cheap cheap淘寶耳機都係咁, 唔關前端事

CPUZ core Voltage 1.232V

上圖為

prime95 torture test small FFT

加油
我1.3V先穩4.8
叻仔架啦

prime95 torture test 會由4700跌落4400MHz
解決方法係慢慢加電壓？ +0.05 咁上？

同一條線用第個device冇問題
經鍵盤再駁都係有電耳仔

想問一下我用1066呢SETTING得13X FPS係唔係正常

我上網睇人地張1066正常有成300FPS

已經係入面/STEAM打指令 FPS_MAX 300

但都係咁

部機本身冇display card 用i5-4440內置
睇下巨商/L4D 呢D低階game
再開下chrome CPU同ram好易90-100% full load
又想加張display 平平地 筆直1000到
係咪得技嘉同牙石 gtx 1050 2gb
兒家係咪冇人用ati

而家nv天下 冇ati了

我上jumbo 睇 全部都係NV
唔知係冇賣ATI 定點
原來係咁
咁呢個價位應該係得1050 2gb 了

係咪INTEL CPU先

小弟部dell廠機近排開唔到機，諗住換部itx文書機，各位巴打對呢條list有咩意見
ram同ssd我都冇乜研究，見最平先放下條list

AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 760 提交
G.SKILL DDR4 Value Series F4-2400C15S-4GNT DDR4 2400MHz 4GB Ram
數量:
2
價錢: HK$ 365 提交
In Win Chopin 黑色 Mini-ITX Case (with150W 80Plus Bronze Power Supply)
數量:
1
價錢: HK$ 699 提交
Crucial BX300 120GB 3D MLC CT120BX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 286 提交
ASRock 華擎 Fatal1ty AB350 Gaming-ITX/ac DDR4, AM4 Socket,Intel GbE,WiFi ac,USB3.0 Type C, Mini-ITX
數量:
1
價錢: HK$ 910 提交
總數量: 6 總數: HK$ 3385

上YouTube睇過1066+2600都唔會咁底

解決方法係用舊版
好似係咩ver 266(唔記得有無dot

26.6

max budget

suggest 1 8GB 3000Mhz

M.2 SSD 240GB up

max budget?

suggest 1 8GB 3000Mhz

M.2 SSD 240GB up

有冇LINK睇下

ATI比AMD收購咗都成十年